多重人格內心世界係點？

係咪住咗好多個一樣樣既自己
可以內心同其他自己傾計？
然後冇咁孤獨

唔係。可以嗰啲叫精神分裂。

youtube有人講，可以去找下，但印象係唔得傾計